南亞人係香港民族既一部份

東方日報 梁美芬
成日label南亞人係難民 同 治安問題
點解呀?
因為佢地想用支那人沖淡我地香港特色
香港就係國際城市 唔止係得黃種人
冇南亞人既香港唔係香港

佢地都係受壓縮既一群
香港教育制度之下
有冇專for既地既中文教材同配套?

反而支援支那人既教育政策就大把

連登仔 都中左一次James伏 比人話種族歧視
就唔好再中la

南亞人係手足 係香港人

打人既只係黑社會

咪比黑警有藉口扮我地搞南亞人鋪頭